[有圖］水炮車失禁？

成條馬路都係

建議車主去612基金申請律師同埋化驗，民事告警察同埋政府

垃圾車
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

我覺得要化驗下D染料係有咩成份先,睇下有冇害,點樣清潔

點洗真係好緊要

藍色

屌

係咪可以叫佢賠錢

賠錢！

會唔會係”被”失禁？

香港警察 正一垃圾

無原廠保養了
法國佬唔會理佢

快啲拉晒成條馬路返狗屋啦

用小額錢債審裁處賠

環保署可唔可以回應下

牌簿有寫顏色, 改色而未得運輸署同意視為非法改裝
警察做既點計

你個嘢漏咗呀！！

馬路參與暴動

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

點解左右邊邊咁大分別 唔係成條街咁？

推

push

呢度係青衣？？

兩線...

邊區？

早洩就咪撚出嚟獻世啦，屌你老母

洗唔甩 好肉酸

正傻閪

啱

又要市民買單清㓗返條路

幾百萬 但制裁緊唔幫你維修

屌 成地精就咪出嚟獻世啦

如果真係有人俾人噴中
我哋係咪應該全部人一齊搞到自己成身藍
佢想拉都拉唔哂

紅色都有?

堅定流

Fc咗係水炮車？

拎sample拎sample俾化學撚

仲唔係7月流流!?

林奠漏m

成個青衣都係

駛架車去事發路段，之後告水炮車流出黎既水整污糟架車，告上小額錢債

成條馬路都係暴徒
起得

你個野壞左呀

係咪可以告黑警刑事毀壞道路？可以坐10年監喎

建議你哋去報警，跟住你哋會俾人控告利用車身偷取顏料。

後果自負
徙撚晒納稅人啲錢

垃圾

專登比你知洗唔甩嚟嚇你

漏水炮車

Sorry囉

有無人call消防？ 懷疑有危險物品係路上

垃撚圾

尖咀廣東名店射完
包包變別注版
有炒價

得一邊馬路

黑警賠錢

又要清潔工幫佢執手尾

星期日諗住出黎射
點知無得射
谷住忍唔到就周街射

渣ga

引去廣東道
成街都係顏色
名店實屌爆佢

你個嘢壞咗呀！

條馬路係示威者

onl79

中聯辦快啲出嚟強烈譴責啦
要嚴懲搞顔色革命嘅組織

搵人去試下點有效去漬

@EPD @DSD
Send信去問下睇下有乜反應

禮拜日谷到行哂，依家夢遺

無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

佢個野壞左

有咁多告咁多，有心就損比612。

牛眼淚

如果係真，賠撚死政府

親，做乜又射到一地都係

搵人拎 d 顏料去 check 下洗唔洗得甩先啦。

可以1823喎！

咁貴買返黎失禁

今朝返工好似見到青衣有條橋咁既色

唔係話食用色素嚟嘅咩

告佢啦

好多貨櫃車參加暴動

疴尿咁

講真幾靚

好快所有馬路都變藍

顏色革命

又整得幾靚

同班警犬一樣都係早泄
唔怪得成班狗乸日日要3P派綠帽

帶頭污染香港環境

皇天擊殺

早洩仲駛出來射到一地都係

跟住條路睇下去到邊

拉得😋

藍屍: 我藍到D精都係藍色㗎

頂
仲要係有顏色嗰隻

可能專登早泄，show比你睇中左就係咁

打去1823...睇下班人用咩洗返乾淨個地~
咁咪知應該買定咩清潔劑

係咪想轉型做洗街
強力水壓 有助清潔

哇…好心就咪開出嚟啦

問題係咪真係水炮車先

幾靚

FC? 點知係水炮車

屌 ... 收返埋架垃圾車啦屌

漏M?

散水

你個野壞左

十月一日 全球反共大遊行！！！

早洩

邊度黎

實係自慰射到周圍都係喇

機電署班大師識唔識整架？

撚識咩,佢地都係判出去搵人整架咋

有冇人知exact位置？

你架野壞㗎㗎

其實被佢噴到啲車主係咪可以要警賊賠

再3000提醒，特首一日唔向立法會秘書處指示撤回逃犯條例修訂，只需要開1次會議就可以通過2讀3讀。

記住五大訴求第一點，完全撤回修例，唔可以俾立法會開會！

壽終正寢要等到2020年9月30日立法會會期完結啊！呢個係打爆立法會既原因啊！

回水

賠？而家架車有藍水 證明車主非法集結 參加非法活動 要拘捕！

幾百萬買架瀨尿車

垃撚圾 好似廢老滴尿咁 比d力水啦

告到政府仆街 賠錢啦

#我們都是戚秦氏

FC下先啦水炮車圖都冇張

依家周街都藍晒
有人車藍, 有人衫褲藍都唔出奇
到時係咪就算中招都可以話係依家係街整到打得甩?

死啦，壞左都無零件維修

好靚

M巾廣告係用藍色液體

青衣

藍色街燈

出師未捷身先死

搵人驗下有咩化學野係入邊

其實人地係咪唔預你加顏色
漏水唔奇
加左顏料再漏水就..

邊度嚟

藍絲專用洗地車

黑警成日漏腦架啦 漏依d is ok

水炮車漏M

大家唔係得個笑啦
之前大家唔係諗過有咩方法洗
宜家佢送個機會比你試呀

試完車第9日就收皮

可以研究下
用咩野可以洗走依D柒料

記者一陣可唔可以問下啲狗點收科

柒撚夠未不如執柒左佢啦

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

你咁樣會令我驚㗎，冇晒水出

打國際輿論戰呀,爭取國際關注同情香港既民主自由人權問題,
要國際援助,解放香港

今朝由昂船洲橋往汀九方向都見到條路有咁既色

聽講外國佬話呢架係垃圾
依家仲要無保

經過今次水炮車失禁事件
不再相信生產商檢驗報告
強烈要求警隊公開測試裝備，包括海棉彈，布袋彈
情況就好似公開測試雷射「槍」咁
釋除社會疑濾

尿滲

屌係喎 似油庫嗰邊

架車係咪大陸製造

用枝槍指住佢地個頭整

政府要水炮車根本唔係要驅散人群, 反而係要將現場既人染色再秋後算帳.
天有眼佢未比到驚喜大家就已經瀨尿.

家下示威者已經知道部垃圾有咩出, 重有個政府係幾撚無腦.
如果係鬧市一射, 所有野唔洗要. 保險話暴動唔賠, 政府話執行職務唔賠

係購物區, 清真寺同教堂射重可以得分 成個警隊係咪請左個弱智?

漏m車

今日返工(青衣), 成條路, 連d 草都咁既色

好有藝術感

暴路罪?

屌 買完車仲要買埋M巾

有無甘撚垃圾 真係物以類聚

青衣路(9號貨櫃碼頭附近)嗰邊 近油庫
成條一路都係 拖到南橋都係

幻彩路香江

我估計應該係試噴下，睇吓噴射範圍同道路之後點樣清洗
肯定係特登

係咪驚和你塞？

藍絲的m是藍色的

feel到818個日好撚想出精，谷住谷住射唔到咪射係條馬路

好似西草灣道

唉 希望動物無變藍

其實我覺得呢啲野真突登做

記者會有無得問下？

成千萬買無保養

應該青衣

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

..........

藍藍路?

一地都係

痴撚線

每晚10點 窗邊吶喊
822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

搽太陽油／油 衫可以換

tiffany blue新打卡聖地

聽聞牙膏洗得甩

又話測試過無問題,
即係報告做假啦,
又一單要煲大佢,
禁左水炮車

快D叫青衣兄弟去收集D油

Splatoon

其實香港警察已經唔可以再用狗黎形容，直情係對狗既侮辱
香港警察=垃圾

黑狗玩殘左部車

重溫黑警虐待被拘捕人士經過

真•出動嘅時候，未黎到已經漏到乾塘

條馬路啲瀝青暴動

sick ball

一

水炮車原來咁用

交比蘋果日報

仆街仲細呀?係到玩顏料

That is a very useful page!

你唔去個d地方咪唔會出事囉

rthk news

係咪比警棍篤爆左後面

水缸漏水

可能比佢折撚左部車送上大陸出寨

,

o

好核突啊失禁

咪又係香港人嘅錢 有咩問題

痴線colour run咩

總之驗色既就係暴動拉得，成條馬路同我拉返去

是咪啲狗唔跟menu 亂放嘢入水缸攪到𢲡穿咗

支那人用紅米

屌
港島綫啊

話咁快就可以counter到水炮車啲染料

紅米@2019

仲要質埋機電署當日係點樣批個三架水車

黑警公開教返車主點洗啦
唔係咁不負責任下化

會唔會根本冇買到法國貨

屌佢老母真係唔撚識㗎喎 垃圾傻鳩漏水車咪出嚟獻世啦

第時佢俾人爆AC 就知點解, 同佢有聯絡就死得

唔怪得818水炮車淨係戒備，原來瀨哂出嚟冇嘢出

又要香港人埋單？叫散仔協會林志偉發動散仔做義工，洗路洗車啦。仲有無休班警為左維護警隊尊嚴，負返責任，好似自發洗警總咁，自發洗路啊

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

我fd架車都係咁，今日要去洗車，浪費咗佢兩個鐘
有冇得投訴

染藍香港？

致癌染料用黎噴人算唔算謀殺？

架車行過漏水

肯定係啦

天廚E倉

好多車主係藍絲

賠錢啦

好彩唔熟
我用iPhone

做乜咁污糟，捽甩佢

啲狗好快就會黎虐打條馬路，再對住條馬路大叫黃甲由

廁所藍泡泡

嘩好old school

係咪可以去路政或環境保護署投訴?

只係十年咋

我依家都覺得自己老

我係咪眼花
左邊幢樓係咪藍藍地色

所有揸車行過染藍咗嘅路架車可以唔使要喇
第時水炮車正式出動噴水用顏料認人
有上色全部拉哂

好似係

藍泡泡
廁所水？

真係關水炮車事？

請問確實位置係邊？

作為一個道路使用者，睇唔清地線好危險

要1823做好市民

可能拎去粉嶺堆車廠整就算

高仿支那style

媽呀 好柒

本身油漆。。

屌佢老母 做乜都柒過人

家下藍色衫
又變左著紅色衫

青衣油庫
真係水炮車咩 入去做咩

條馬路衝擊防線

垃撚垃 部車唔得就咪撚出

記者會有無講

唔洗啦
警柒要長存

D車 嚴重污染 要告到班狗仆街 環保撚出動

童年回憶呀

搵專家研究點清潔

藍藍路

農曆七月陰間勇武出動, 狗撞邪出水炮

咁咪追蹤到佢架車

垃圾黑警又污染地球

成立獨立委員會既訴求要改成：

將狗隊隊長連同有關狗隻送到海牙軍事法庭受審

任何形式之本地法律制度已經失效

任何平台,委員會都只係閉門做車,香港人不要接受。

有意打爆記者既眼同行刺記者至危殆,已經要按戰犯看待。

究竟係邊到？我去call 1823

屌你老母呢個point真係第一次聽
有車=大部分係藍絲

青衣路
好撚長 由中石化油庫去到上昂船州橋都有

唔知佢係咪無聽過校巴接放學
義載物資
塞機場
唔小心自炒塞路

聽講消防有去查發生乜事

比返夜用m巾你啦

真係要查清楚點洗干淨
唔係架架車好撚樣衰

逼人做藍絲

咁垃圾的車都買請問黑警又食咗幾油水？

太急於上場忍不住要劉精

1823 called

要去解放軍營參加早漏強化合宿

似係收隊返狗屋
谷左成日冇得射
途中諗住冇人見到既.... 就

ban9佢唔俾再揸出嚟7啦

香港警察 狗屎垃圾

漏m?

笑撚死

顏料桶墮青衣馬路變藍色多瑙河 多車中招「水洗唔清」

真 顏色革命

等太耐，太興奮？！

1823投訴吧

俾咁多錢買次貨

啲車真慘

留意顏料能否在皮膚洗擦掉

係幾靚

可唔可以JR 到佢停用

屌，好彩邱返條褲

612 721 811

不合作運動

多數係大陸貨

瀨尿

噢，開心左一陣就散band

攞到隻色跟住一百萬人自染

被噴中預想圖

今次真係藍藍路

黑警買個部水炮車垃圾黎，之前係想買德國個部，人地唔屌佢，走去買呢部，而且買個時機電署講明無人識整，黑警唔9理照買，未撚驗車已經好多病痛，EMSD d車房仔話個泵車葉好易炒，唔適合長期開泵（發夢聽到）

呢架唔係BENZ黎架咩

若果真係亂射到時D商戶排隊索償